新手砌機，好奇一問......

原先部電腦都用左七至八年，玩最近啲Game都推唔到上去......而咁岩上網睇到有個師兄砌左部機搞到想砌到同佢差唔多。
配件如下
我主要想黎打機（R6)同上下網。其實重點都係想知呢個配置適唔適合打機？

睇撚死人咩

有錢就是撚但啦

新手就飛馬電腦啦
我上個月搵佢地砌左部 仲可以wts佢問
依家開心使用中

申手砌機

夠用有突，依度應該一皮鬆d
我估12k左右